有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（78）被昆豆苦主區

後生仔女、偽毒高質交低完pw同tg請自行討論。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

各位早晨

令我諗起 CMB圖vs真人

咁都唔交換contact

呢到啲巴打個個17x, 180咁高 有排都唔到我呢啲肥矮柒毒識女仔

lm

其實幾耐覆一次message先係正常